除咗炒股之外，仲有咩副業可以發展下？

一起集思廣益

炒bitcoin

有諗過freelance幫人寫下copy

ptbf

偷靚女相開patreon

開補習班

YouTuber

補習，教琴，教練（網球，遊泳，健身）
Freelance - 寫網站/app, 翻譯， 設計，導遊（武漢肺炎前），etc
網上賣野，網紅

你有乜興趣，咪工餘時間做相關嘅野